警上月驅趕屯門法院範圍內送囚車市民 大律師：涉違警隊指引 案例顯示或須紀律處分

警方於5月4日在屯門裁判法院外，以「限聚令」為由驅散等候送囚車的市民，經查核，該範圍屬於司法機構。司法機構回覆眾新聞指，對5月4日的警方行動並不知悉。法政匯思召集人、大律師李安然質疑，警員進入法院範圍執法而未有通知司法構構，涉違反警隊指引，根據以往一宗案例，警員可能要面對紀律處分。

司法機構：我睇唔到

班狗自己就係法律
以為自己大撚曬

傻強攬佢地呀 怕咩

都無人告 無罪

法院將屯門警署定罪

屯門法院真係等恥笑

執法要道歉天方夜譚

實際係律政司都包庇佢地 又有港共中共做靠山 香港人又繼續交稅養佢地
仲唔係大晒

Push

警方：屯門裁判法院任何人皆可進出，屬於公眾地方，警方有權執法

開電單車舞龍個個都係紀律處分左